一個月後既今日再罷工好嗎？學生出命你番工出糧？

罷工核彈可惜港豬太多
一邊番工既時候一邊屌班曱甴開槍
十二月十一日再罷工好嗎？
唔好要學生出命 你就番工出糧好嗎？

Push

仲一個月?聽日啦，屌

仲下個月

仲一個月？依家 la pk

香港人係自私 但有番個譜好無

港豬唔值前線手足為佢地擋子彈

聽日繼續

聽日啦dllm

可唔可以由聽日開始繼續罷，點解要等一個月？

重下個月聽日繼續路啦

下個月？
傻撚左？
仲想死多幾多人呀

仲等？屌你老母 今日開始擺

今天最大笑話
下年/ 下世好無？
想縮到幾時仲

點都好 我唔會同樓主割

你地唔係唔知班港豬要請定假或者要計劃好先得既咩？
尚德義士死左！邊個肯罷？

好唔爭氣笑左出聲
港豬真係無救

聽日一個一個月後一個好無？

睇你地想唔想最有效無咁多手足傷定係靠大家嬲嬲試水溫
，五個月有邊次唔係提早講定先會多人？
不過我呢個post 係拋磚引玉

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

一個
政府當多日紅日 有咩影響

雖然大家好嬲，但理性啲諗
聽日搞既話你估啲港豬會知咩？
你估今日罷大工既人聽日仲會罷咩？
個theory 係罷工=請病假
你詐病都唔會連請兩日

一個月？

真心膠定假膠